[有片] 凈係講唱歌，欣宜算唔算勁？

聽到呢首歌有d 震驚，估唔到咁有料

live無聽過
cd真係唔差 最重要睇唔到樣

睇唔到樣 唔知佢邊個既話 其實聽落幾好聽

其實唱歌唔差

上圍都好豐滿

要唔要圖醒醒神？

都話純討論唱歌，好有氣，又穩定，完全唔會走音

佢唱歌算冇乜走音
香港歌手質素大家明白㗎啦

家陣變地底泥真係自己拎嚟

佢專心d唱歌既話 少d講佢老母同肥得健康論 可能依家紅左

真係唱得既
但佢堅樣衰同好肥
聽聲係J得過

其實歌手唱得好聽係基本既事
係香港就變得難求
台灣/南韓 d solo歌手明明唱得好聽又唔易走音
但香港果D係唔好聽架囉

薜凱琪都做到歌手就知香港出事啦

算幾好聽，但係個人同性格都唔鍾意

算Ok嘅 老實講 我覺得live好聽過咩泳兒個啲所謂嘅實力派 聽泳兒把聲真係好辛苦 唱live唱到就死咁 最緊要佢把聲夠厚
佢唔好話減好多啦 減返廿幾三十磅 唔好咁煩成日提自己老母 低調啲 再搵人幫佢作幾首好聽嘅k歌 晨早紅咗啦

佢唔係減唔到㗎喎

之前佢有幅瘦既相好似徐子珊